20歲仔有3間物業

不過全部係大陸物業(夾埋有100萬到)
賣哂佢黎比香港細單位首期
值得嗎?

利申:爺幹

放租當額外收入啦屌

認真答,
唔值,香港已外既物業係香港梗本唔當資產,而到今日樓市咁熱時仲係得1m其實又唔見得你3件大陸貨係好野,寧願你收住租博地方政府收地,係香港用份租金加啲儲蓄用首置客既身份抽下居屋/靜待時機好過

你諗諗呢啲祖屋賣唔賣得先啦
我都有間祖屋值70萬係我名
我爸講明賣左唔認我

3間夾埋先得一百萬不如留返黎洗好過

不過一百萬左右係大陸應該只係收到千幾租個月

放租, 10年後你應該會多謝我

賣咗去拎嚟炒股好過啦

呢D真係搏收地。

冇撚都冇得個講字，我都識話你老母比我屋企隻狗屌緊

得一百萬，咁搵幾錢呢

all in 700牛啦on9